支持消防同救護嘅同我入黎！

講到口水乾終於都有

和理非要上場

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

去啊！！！
仲想多謝記者

幫手push下

123

一定要支持前線消防救護

收集心聲link

真心啊

課住金先！

Push

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

Pushhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhpushhhhhhhhhhhhpushhhhhhh

Push harder

Push push push

其實係邊個發起？
推

btw話明消防救護，但張圖得消無救

我都唔知我諗應該普通市民？
因為琴晚10點先發起 所以文宣仲未整得切 今日有張新嘅都係冇救護

二奶仔係咁上下
不過好似無乜回響咁應該搞唔成？

push